「小鬼死了」敖犬依個動作會唔會太虛偽？

好撚虛偽wo
對上一次傾計係2018年 重要講埋d得閒飲茶
今日小鬼死左 打成萬字文再post facebook

偽人

男人老狗 正常啦

搵存在感

另一位偽人代表 亞洲舞王

好假

男人之間會私下講生日快樂算係咁

人地有group傾你又未必知

不過打一大段字比邊個睇

2019年連生日快樂都冇

cap出來比大家睇

假到爆, 有少少腦都會覺得佢造作

佢哋平時用開LINE 樓主柒咗

唔撚比反應又比人屌
好似E. olsen咁

太造作
Post張全黑相仲好

其實唔出聲仲更加好

偽唔緊要 但佢係蠢

楊丞琳既聲明就字眼中都感受到個種痛

又係喎

好明顯無留意日期，柒左

台灣人用whatsapp?

唔用得？

回來約無左下文，即係鳩噏，根本無約過

2019已經連生日快樂都冇講

台灣人多數用line

比佢D FANS睇啫..

得閒飲茶

最屌係 犬哥連得閒飲茶都唔覆
講左句生日快樂之後 可能就冇睇過佢WhatsApp

大家都要搵渠道抒發, 同小鬼唔識既我地都會痛心, 何況佢地識得, 放鬆d啦香港人

咁唔代表冇人用whatsapp
香港都有人用line

係....女就唔同

點解會咁得閒玩IG

之後變左藍剔

死左都要消費

棒棒糖全部都係仆街唔係今時今日啦

2018年用WhatsApp send生日快樂，然之後一直用LINE聯絡？到死左又用翻WhatsApp千字文懷緬？唔好當個個都係中共愚民先得架,上面班死雞諗條合理d嘅橋先撐起得個飯蓋架

講句一路好走
post張合照算啦

唔好學佢就得 佢重on9過犬哥

孟耿如果個好好多

台灣人好似唔多用whatsapp
可能人哋響line 私chat 多

依隻犬勁撚假

唔識都痛心？

敖狗算鳩數罷喇假撚過閪

姐係點
2018用WhatsApp 講生日快樂 依個動作做咩？
人地死左又係WhatsApp打千字文？

好撚做作

2018 年呀。
咁2019唔講生日快樂

普通人都唔會年年講？
純粹覺得關係唔差

我都廢時幫佢兜 最後面個段太肉酸

打千字文都算
一開始嗰句別鬧喔真係唔知想點

係囉
解釋唔到喎
如果係大家轉咗用line, 千字文就喺line打啦

由娛樂百分百開始, 睇住佢憑努力上高峰, 再跌谷底, 到上年再上高峰
今日聽返佢d歌..我喊左
唔識唔可以痛心?

條仆街屌緊閪 中場休息先醒起要打

唔覺

呢張唔明 做左乜

台灣人用開line?

何生死
佢個仔係微博咁樣懷念佢

😭😭

蝗語：蹭熱度，刷存在感

死後係whatsapp打千字文 係懷念亡者

但犬哥個目的明顯係用來post fb啦

佢係衰on9啫
明知連19年生日都講生日快樂就咪撚係wtsapp度打千字文仲要cap圖啦

小豬同佢起碼做咗幾年真兄弟，傷心係正常。

犬迷：好傷感

仲要ig story再post多次驚死人唔睇

莊濠全

本身食呢行飯D人都係讀唔成書冇咩腦。呢條友仲要前排都敢去大陸上節目，隔離14日都制。

都唔排除人地真係發自內心，19年係LINE講左,見左面慶祝等等。

大市宣傳

你傻左啊 當時小豬同小鬼不和到 連錄緊娛百小豬都係鬧9小鬼 好撚痴線真係 自己上youtube search

就係有呢啲冇腦既人,
造成咁多虛偽既人

搵D 舊圖懷念父親都好正常WO

錄緊都屌？ 想睇 有冇link？

講緊個emoji

不和之前係咪真兄弟？兄弟咗咁多年嘈個交就死咗要開香賓？你冷血就話人傻on99

仲衰撚過同客仔D WHATSAPP對話
屌你

fb冇人敢串鳩佢

佢開緊香檳

小鬼都無同佢講生日快樂

碌左幾分鐘

fb全部人都覺得佢正常 冇一個人質疑佢

所以佢地根本就係得閒飲茶d 朋友

2年喎ching...

好撚造作

似老人家用emoji ，懷念爺爺就真仆街啦

好撚痴線

小鬼成世人最愛應該就係丞琳啦 如果佢哋有復合 小鬼跌親有丞琳傍住 就唔使佢孤家寡人咁走

點解要揀個支那浩都唔揀一直對佢情深義重既小鬼 真係r爆頭

唔係同個死人合照仲想點

犬哥都話唔多熟借小鬼來 上下位

君哥死老豆 都可以用😭依個emoji
我真係諗緊佢點解打得出手

隻犬就死撚開啦寧願佢IG出post講 人死咗wts都唔知做乜鳩

空幹王仲柒 人地小鬼係佢出事嗰陣時 都話撚咗好耐冇電話number好耐冇聯絡 條仆街咁耐都唔搵人和好返 依家走出嚟扮乜春

垃圾偽人 死🉐️一個🉐️一個🤣🤣

原來拍咗1年半拖了

睇你都唔係成日睇娛百
呢件根本唔係不和導火線
佢地之後果幾年都仲係好fd

呢下真係肉酸。佢都唔係咩重情義嘅人喇。以前得返4人個時，自己痴埋小豬度，又返支那做節目，扔低其他三個人，成日團體show唔見人。

空幹王憎還憎味必憎到佢死，佢感覺似驚訝多過傷心，話哂叫做有個識左好多耐嘅人突然離開，感覺佢唔會傷心，只係震驚

港父好波

硬係覺得del左好多野

會唔會del到 去到18年句生日快樂
兩年來d野冇句出得街？
句句都傾緊邊個女星好屌

除左威廉

條女琴晚聯絡唔到佢 到今日小鬼老豆搵佢食飯先發現

又話一年半以嚟都秒接秒回 但係小鬼失蹤成晚唔覆機都唔起疑心都有

棒棒堂六個入面最憎佢 搞散成個團
佢跳舞畫畫係型嘅 但人格就

有保留

另外五個人格都唔差 都無乜負面新聞 雖然才華就一般 不過睇得岀係幾努力嘅
敖犬就收皮啦對個團不負責任

點同要爭幾百億遺產，盡做啦

口講有義氣 做起黎又係另一套

呢啲偽人真係

係呀好痛呀，唔講以為係佢老公

呢條臭閪食撚死啦，嫁比土共

當年高登被恥笑既肉棒堂fans長大了

佢咪話冇其他方法搵到佢
會唔會唔知佢屋企係邊平時只去女方屋企

我都唔明

前兩個月先比記者影到小鬼去峮屋企 凌晨先走
一齊一年半但更唔似伴侶 可能關係其實係契哥契妹仲似

奶共犬黎 去大陸拍左跳舞節目

狗係得3,4歲智商

係睇得出佢好hea
完全感受唔到個種傷感

😭 乜撚野emoji 依家死老豆
唔係死左一個明星你有留意開

男人老狗就唔好出現今日4點果段永遠收唔到既千字文啦
虛偽

小鬼真朋友幾條街咁多，真係唔稀罕佢呀

佢喺大陸節目講自己當年幾撚紅
到後來年幾兩年冇job
擺明attention seeking 喇
打咁大段嘢重要screencap post ig post fb
前fans 都頂唔順

合唔到群既人總係有d原因既

同埋佢段千字文打左4個鐘
12:xx 別鬧喔
16:xx千字文

台灣人用WhatsApp 嘅咩

sor 兩個鐘
14:xx 開始

你去問犬哥啦
佢自己post出來

點解大家咁執著台灣人用whatsapp
犬哥自己post上fb 又唔係我改圖

我做過呢樣野⋯⋯
但⋯⋯唔會cap出嚟俾人睇

一首偽人送俾你

係死者whatsaap打千字文係好正常
我覺得係你對亡者好深感情舒發

但犬哥就明顯打千字文係比fans睇
咁就做多左

一係直接係ig打段千字文算啦
咁樣WhatsApp重要比人睇到佢兩個唔多熟

如果有用開line聯絡 點解唔用line打千字文？
因為無聯絡開阿 咪再笑鳩人喇

Btw 09個po睇撚到我爆喊

原來大家都留意到

班on9仔點都有得屌
出聲rip又話你虛偽 生前咁耐都唔和好 死咗先出黎消費死人
唔出聲就會話人都死咗 點解唔可以放低以前既恩怨

無改錯個噤柒既名。

港父好撚虛偽wo
平時唔見你講小鬼
今日小鬼死左 出幾個post mon實邊個偽人出聲消費小鬼

原來係佢女友
佢條女好正 YouTube成日播佢跳啦啦隊

其中一個回覆係 18歲的身體 跳著80歲的舞蹈

台灣偽人啲藝名其實點解個個都改得咁差

仲有依個 一年先講一次野
係我就唔post 對話出張合照咪算

但唔否認佢地係會好傷心

我係借小鬼上熱門
我睇佢條女跳啦啦隊 重多過睇佢節目次數

但個女仔講到話結婚乜乜乜 應該係地下情掛

小鬼連續兩年都有同佢講生日快樂

空幹王咩都唔講咪重odd
話晒都拍檔左咁多年
唔傷心都唏噓

淨係生日先講句生日快樂

佢依家講乜都俾你班戇鳩仔鬧，講嚟做乜

你亞洲舞王粉絲？

唔明點解要POST對話...又唔係日日傾

我都唔明 應該因為佢17號生日
小鬼無得祝佢快樂

如果真係LINE講左咁點解唔post line

睇相都知佢地兩個fd啦 屌你老母樓豬人地台灣人用 line

唔講我仲以為離去既人仲識得上social media

現實見左面咪唔洗打字講
利：得罪講句 兩個都唔太識係咩人
btw rip

今晚轉藍tick

台灣人專用WhatsApp來講生日快樂

即係咁 小鬼都無同返佢講

台灣人單純掛

On9 2018

兩年冇講過野都叫兄弟

唔知點解我覺得「為什麼會這樣…」
好似drama左少少

唔洗有腦 識睇字就識

😭

台狗受呢套

佢地應該會用line多過whatsapp？

所以暫時將你眼睛閉了起來～

笑死無改錯名 犬隻黎

以前追棒棒堂好鍾意佢
但自從佢搞散左lollipop F後
又見到佢不停地奶共
真係對佢呢個人無哂好感
覺得自己浪費左青春係條奶佬身上好唔憤氣
棒棒堂其餘5個都差唔多同佢反哂面
就知佢做人有幾失敗
連呢啲時候都要衝出黎攞彩 做多左

講真 佢同佢咁多年恩恩怨怨 都正常嘅...

我覺得佢都係其中一個最撚忐忑既人
唔係想幫佢講野，話晒做左咁多年兄弟，
因為一d事反面，
可能而家睇番轉頭未必係咁大件事，
但係而家人都走埋，講真應該好撚空虛，
有野想講都冇機會再講。

人死左嘅時候，就會回望返當年有幾咁fd，又點樣因為小事絕交，其實諗返都不過如此，睇見都覺得唏噓

啲人為反而反，做左兄弟幾年，傷心都正常
po又比人屌偽人，唔po聽日實上新聞，再踩多佢幾腳

鬼哥真係好撚好人
如果人地唔同自己講返生日快樂，正常都唔會再講落去

同意，不過佢自己形象差做乜都係差，呢點又冇得怪人...

人係咁，如果小鬼冇事，
我覺得你都唔會睇到佢地破冰，
但人唔係度，你就算少左個敵人都好，總係會
缺少左d野咁，仲要佢地之間有感情。

呢條友日7日玩抖音
拍埋啲on9片
都知奶共狗啦

咁做咩突然用WhatsApp send

唔想咁多揣測
起碼真係同鬼哥共事過嘅人...

試同好憎條友
但聽到佢話要走去外國個時
都好似放鬆左下突然唔再覺得佢黑人憎

更何況係死左 重要以前咁多年兄弟

其實自從敖犬翻左大陸拍乜柒抖音
就覺得佢做小丑
為出名唔撚要面

啲支那豬覺得ok

威廉同阿緯應該性格最好
佢地6個我覺得小傑同犬都係麻麻地
但阿緯同犬識左十幾年, 棒棒堂之前已經識, 阿緯結婚佢都唔出現, 呢個人真係

呢個死老豆caption真係冇得輸

係 雖然佢地之前都有齊人出黎食飯
小煜結婚敖犬又有留言social下咁
但係敖犬ig淨係follow王子一個
冇fo其他五個

連退出咗嘅小傑同王子都有去
佢成為隊長竟然唔出現

Btw睇玩很大覺得威廉真係好仔 好有風度
Cm個個都有讚冇彈
話佢係棒棒堂個陣人氣比唔上其他人
但係真係日久見人心

而家好似係威廉 阿緯同小煜最frd

做多咗

男人都係死臭鴨 做作到死

我覺得佢DEL之前既留言囉
另外2018年都仲會同小鬼講生日快樂
小鬼都話"回來約"
明顯佢地都係FD底既

大陸犬

比鬼睇

打冷震 男人老狗做作到呢

睇完呢個POST既留言
再去番敖犬FACEBOOK到睇留言
見到一個好明顯既差距
唔明點解個個都話人虛偽，可能人地真係FRD底呢
話哂都一齊做過主持，而且小鬼人咁好又肯照顧人
同好多人FRD都好正常姐
唔係話幫邊個，好似每一個人走出悼念都話人虛偽咁

Attention whore

18年喎， 今年20年
差唔多兩年無whatsapp
人死咗先打一大段野擺上fb俾所有人睇

咁導火線係咩？

做多左

屌仲有心情打IG作文
好撚造作扮野

完全睇唔明咁做錯左D乜

正宗阿豬阿狗

本來諗住去佢fb笑9佢，但見全部留言都係rip,廢時比人圍插

傷心係真都好
好撚造作

因咩事嗌架？

敖犬就算尻數啦，棒棒堂入面最反骨係佢 喺 facebook 睇到呢個 post 個下都打咗個突。

垃圾豬

小人之心
香港人出世就有 係香港人DNA入面

真。小鬼

對上一次chat 係18年

Rip本身就係一個虛偽行為

成年人仲接受唔到生離死別？問埋啲廢話
就咁貼張黑相都無咁核突

真，入骨

連登專出社會垃圾
女又溝唔到
處又破唔到
係咁心理唔平衡
成年人少聯絡呢d真係好基本
再者身邊人邊估到咁後生就過身

個wts典型hi bye fd喎
個個都貼wts是咪想表達珍惜身邊人
同埋
子欲養而親不在嘅朋友版？

犬狗段千字文明顯show比fans睇都可以洗白
樓上幾個留言 唔係犬狗fans就係智商得50

仲要佢係一打完即刻cap出嚟

台灣唔會 大家都係鬥傷心搏like
佢地個市場係buy

人性本惡，用小人之心去諗野有咩問題
唔好咁天真啦，d 所謂悼念佢嘅人有幾多個係真心？ 少少一定有 ,但更多係食人血饅頭，反正人都死左講乜都得。 世界就係咁運作

就係咁多佢呢啲智商低既人,
社會至咁多問題, 咁多假人

佢3個啲互動真係好笑到暈

係...我睇到喊..

老老實實 羅志祥呢type形象好就唔會有fans
偶像天王邊個冇haters, 佢根本就係華人界嘅Justin Bieber

又拎死人打卡

Ptt有冇人屌

今時今日搞成咁拜佢自己所賜啦
以為自己好紅嘛
乖乖地lollipop f都仲有幾年老本可以食

好做作 仲po埋story
如果係香港大把人屌
相反台灣人。。
係咪文化諗法唔同

呢個我明喎
年年都講嘅生日快樂suppose 今日都會收到
但以後都冇lu

我10年前好鍾意佢

其實佢哋有咩恩怨

同意
每個人相處嘅方法都唔同
唔明有咩好比較

叫佢落去問啦
係到扮friend 食屎啦

港父正皮王

男人都要抒發架大佬

台灣人用Whatsapp?

2018

仲有陳零九都係，佢地都係唔熟但冇喺到扮熟，只係好多謝小鬼提攜佢

爺爺走左都要抒發架大佬

特別係某堆失敗嘅連登垃圾

係咪睇 想見你 睇上腦？

見到隻狗ig d 抖陰片 殘體字都唔撚開胃

做多左， hide 日期啦

老老實實 果陣佢唔係踢走小鬼 冷嘲熱諷
今日咪唔駛po又比人鬧 唔po又比人鬧
自己攞黎

上次對話 2018 年 , 哈 , 真夠 frd 底

一定用wts架咩

可能facebook wall po左

記得黃子華cctvb囉視帝果時笑鳩 dodo姐好耐冇打比佢，唔通佢地又唔熟咩
唔係下下有聯絡先叫fd

正常隻狗好多啦都
兩年無講過野whatsapp過打咁鳩多字然後cap圖post上網做乜鳩
真係好撚柒

傻啦 空幹王連佢恩人嘅告別式都冇參加 小鬼有出post已經係皇恩浩蕩

有野爆?

關你撚事

同羅志祥一樣都好假

認真, 當年有個朋友突然離開咗... 我一直以為佢未返香港
到知道佢出咗事後, 都有係WHATSAPP SEND咗段野比佢, 雖然我明佢唔會睇到
但你當係我安慰自己又好, 希望佢睇到都好...

然後係我仲未放得低嘅個幾年, 佢生日我都仲有SEND MSG 同佢講野...
有時D野, 只係做嚟比在生嘅人感覺好D
同搞喪禮呢D一樣嘖

諗起仇栩欣😅😅

想知佢點搞散棒棒堂
Btw 做多左啦佢

阿緯都好仔啦

好尷尬

好似d偽黃撚一樣
無事唔搵你
一有事就搵返你出黎抽水

陳零九做左啲咩

點同，話佢假係因為佢係突登cap埋po埋出黎

都算，仲要story share post
身為棒棒堂忠粉都心諗jm9

佢提早去左喎

以為佢地部用 line 架添

咁咪line打千字文再cap囉，點解要cap whatsapp

呢啲野提早去冇意思
有心嘅話就唔會叫公司搵唔同藉口推搪
有心嘅話就唔會當日身處台灣都唔就時間
估唔到連登真係有豬迷
仲幾年前已經係連登吹捧呢隻支拿豬
支那豬食屎

敖犬今次真心定假意我唔評論，但佢由做棒棒堂節目果陣私底下自己一個r高人工唔同其他「兄弟」講開始，加上之後既種種，都知道佢份人極自私自利。

你講一講發現真係
同最frd嗰啲都無乜私chat
喺Group直接@嗰條友講嘢

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

之前有個外國明星死左 女巫一冇post野 啲人就攻擊佢老死都打左先啦

一開始帶頭拆團 6變4
之後自己去大陸搵食 扔低其餘果三個
連識左十幾年既兄弟結婚都唔出席

果陣除咗王子，個個都跟佢頂，演唱會完左當晚就同Andy 講數

4個時開頭好地地，之後去痴支那豬返大陸搵食，搵食都算，連出碟宣傳個啲乜都唔去，剩低3條友周圍走，佢自己就淨係上大陸啲節目。
最後連所謂兄弟結婚都唔去

所以今次佢咁樣衝出來，似搏版面多啲囉
開頭淨係黑圖同少少文字味算，呢下太肉酸，ptt都講緊佢搏版面

刷存在感

班偽人係咁
post黑白相果班最嘔心

見佢係咁拍啲弱智抖音片博出位都知佢份人啦
之前仲上啲大陸節目拎住棒棒堂啲歌黎做selling point出活動
棒棒堂啲兄弟一個都無出席
但就同其他大陸dancer跳棒棒堂啲舞
真係厚臉皮

想講好耐，依張相條友勁似隻犬

佢好似2014年同屌西王去大陸拍咗套劇
咁就叫係大陸有啲名氣啦
然後台灣嗰邊叫佢返去拍劇
佢就話要做男一加收天價就俾電視台封殺
係台灣除咗個組合有野做之外差唔多冇Job做
所以一直就唔返台灣，隊野就解散咗

你哋可以換個角度諗 用最用開果個打咪比人睇哂啲私人對話 唔通遮遮遮咩

小豬嗰兩年係大陸都帶契佢唔少

佢又無撚同小鬼講生日

應該好多人屌鳩佢

屌佢老母好唔好意思

立東上年咪有講

奶共狗食撚屎啦
當年迷佢
但由4棒開始知道佢仆街仔黎
而家好似係大陸同d新仔出組合

小傑其實做乜鳩以前正正常常
一開始跟大隊反張世明 後尾留低
搞搞下性格搞到咁孤僻